[ 娥娥娥，曲項洗車底。 白濁吞口水，毒舌撥包皮。]祖雲達斯球迷討論區(19)

Forza Juve

2020-21 First Team

Coach
Andrea Pirlo

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
77 Gianluigi Buffon

Defenders

3 Giorgio Chiellini
4 Matthijs de Ligt
12 Alex Sandro
13 Danilo
16 Juan Cuadrado
19 Leonardo Bonucci
28 Merih Demiral
38 Gianluca Frabotta

Midfielders

5 Arthur Melo
8 Aaron Ramsey
14 Weston McKennie
22 Federico Chiesa
25 Adrien Rabiot
30 Rodrigo Bentancur
33 Federico Bernardeschi
44 Dejan Kulusevski

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
9 Álvaro Morata
10 Paulo Dybala

無人

咁都唔入

後防爆炸

有link ma?

完

12碼

真係好撚野 同上年一樣㓺本

訓得

講撚笑咋下話

咁都判12m

上年又係咁 今年又係咁 禁區入面死要踢跌人 搞撚笑

黑到

比人擔左身位先

要雞胸了

人類總要犯重複的錯

古亞達度表現好差

好撚廢

對面一打反擊可以5打4
我哋打反擊永遠2打5

女人達真係水貨嚟

做咩唔出世一delete

兩下空哂都浪費哂

波圖 6個後防
呢隊根本唔識進攻點入 2球

派路係咪唔like大巴成日唔出？

傷撚咗

大佬feel 唔撚使防守 指揮隊波

球隊黑洞

Arthur Rabiot 防中，祖冇件力架搶屎

燒味足球cls

出局

啲後備大部份都Google人嚟

派路好有戰術

咪用沙利一鳩樣

半場都係橫傳回傳鳩斬傳失

冇貝同賓坦真係食屎

不過係好 連續兩年抽中牌面最弱果隊都贏唔到 你冇資格出線

好撚嘔血
唔撚睇啦dllm
垃圾足球
派路走啦dllm
出局啦diu, 出線對拜仁 psg 567

廢到你唔信

仲衰啲

對面睇穿哂個戰術
堆哂人喺度等你傳中慢慢清

準備好拎盆吉

有冇人覺得派路要out?人腳唔掂都算但佢教到隊波真係冇form個

牙朗走啦
哂撚氣隊波
嘔血，冇時間已經
仲要p牌教練
養生足球，睇到火滾

同小花一齊過psg 啦

做祖記球迷真係慘成隊波廢到喊
好彩我係拜迷

波圖入多球就訓

遲早既事 人地攻勢下下入肉 祖記個d入到禁區都當你贏

c朗

追多一球係咪打加時

試下入多兩粒?

係 但係反擊輸到仆街

唔反朗了

呢隊波典反朗

打多個

打多一個

有變數有變數對方踢少個！

On9 咁樣踢走個波 攞紅牌

唔係咁都有得反 cup下話

買咗好多波圖？

52" 54"黃牌

屁屁犧牲自己被產救必入波

藍斯好唔掂

頭先俾藍斯都唔俾牙朗

基艾沙

屌你摸奶想慶祝點知 pk

有冇link 條link睇下停下
入波就停左

大陸網要唔要廣東話

女人達慶祝喺龍門口跣低咗

傳中前又喺禁區外跣低咗下

終於今年唔係c朗企出黎

照殺啦.. 岩岩睇條友想去慶祝 仆底左就停左

笑撚死我莫拉達仆街

廣東話no ad

thx 巴打

全靠對面個 on9仔踢走個波

屌你重播摸奶仆街果下

原來係個龍踢佢 不過我都笑到仆街

邊個再反古惑邊個就係鬼

開頭咁閪但係又比佢r到個助攻

換後防..

有美國仔就一早出啦

牙朗

做乜依下要傳

過得咁靚最尾竟然幫人做善事

摸奶今場係咪出黎搞笑

竟然唔吹

空氣炮

笑撚死

邦蛇

又越我屌你老母

摸奶真係好撚勁

如果足球冇越位規例嘅話

中楣

我屌你大盜

90+7

VAR 嗰度補返

咁都要加時

入完兩球個勢好到仆街唔攻呢隊波真係仆街黎

屌你老母企穩未呀大盜

皮已收

牙朗甩骹？

訓醒仲有得睇

沙sir意甲champ

牙朗乾晒爆唔起

今季睇得出真係老啦

有冇12m 玩

下 呢下黃？

玩完

臨尾香

笑死12碼都無得射

繼續上呀

走啦派路

派路走啦唉 都唔知你做乜春成場波都唔叫人攻 主場踢到咁撚樣 你番屋企啦

依撚線踢撚到起身返工都未睇完

屌你老母臭閪Rabiot

再見

其實有球12m應該要吹

年年都係差一球

上場一球今場一球

個邊就咁易入又12碼
呢邊9奶咁力都入唔到，又冇12m
上場最尾又唔比
咩著數都輸哂

個球證都吹得好差下

真
成場d判決都亂黎

抵輸啦 垃圾波 打多個都收唔到對面皮

對波圖都踢到咁既閪樣
2回合都起碼輸球低級錯誤
隊波執柒咗佢啦

好多球明明係祖啲球員攞咗位先都吹犯規
啲55波實吹我地
好撚on9

ccc尼輸個球罰球真係輸太自大
呢啲咁正中位應該放多個人場喇

前面又錯失咁多黃金機會
真係自己攞嚟衰

屌 擺人牆嗰陣我仲諗左下點解冇人訓地下 轉個頭就入地波dklm

好彩瞓左冇睇場垃圾波

真，愈睇愈嬲

真係要多謝哂主席
推佢出黎送死
慳埋d濕鳩錢 想拎歐聯真係等下世啦

真係搞笑搵個p牌教練人腳已經唔係好好 你估真係咁多個施丹咩施丹拎咁多冠唔多唔少都係因為成隊都top fit時期 而家朗走左隊波主力開始老都搞唔掂見底 個陣

祖真係唔好發夢歐聯啦屌
都痴撚線
三年講真都算抽到廢隊
阿積士都唔叫強啦
年年都打舊屎出黎
都證明實力就係得咁多
冇架啦
同拜仁 psg差好遠
係好彩撞唔到
仲諗住頭名出線正啦
都係出局

主席話炒完教練無錢呀
派路慘成condom
睇下下個邊個做受害者

都冇乜心爭隊波似係打假波搵錢 琴晚場波開客主打加時比波圖晉級剩係呢場都fatfat 正常一隊波邊有可能係咁踢 對面打少個加極速比人追和總比數士氣根本個勢係哂祖到 但祖竟然收制唔攻拖到加時 冇打假波？我就唔信啦

我諗除左炒派路，都要隊波大換血啦
仲有迪美羅真係考慮留唔留，一早已經講過佢多毛手毛腳又多犯規，睇佢仲牙煙過基亞連尼

講真最近入決賽嗰兩年啲人腳我唔覺得差好遠 講到尾都係教練問題
屌帥COME BACK PLEASE

前4今年都唔知保唔保得住啦

叫施丹嚟教

唔覺會好得去邊

咁多新手名叔教波暫時成績最好真係得謝老4
幫格流完成左佢係痢做唔到既野

留係到個幾件都老左啦 前面有文仔 可以引到人mark 而家摸奶達唔洗mark佢都自動越位

仲有後備前鋒 左右閘
辛度表現又唔係特別好 佢傷癒復出之後frabotta就無乜出過場
同埋大盜真係無撚用 大家唔好再吹奏佢d助攻
邊個去到球隊右前方 佢都唔會將個波向前傳
係後場俾人逼唔係傳/清走個波 而係玩火用身位博對面犯規
仲有係咁舉手要波 指指指 右閘指揮官?

同埋派路太固執攻343 守442 真係打機/現實球員咁容易執行到咩
都就黎完哂一個賽季變都唔變下

老實講 想細恩過黎教
反正人工都唔會好高
又慳到錢

施丹先最勁成就黎講有冇料就見人見智 冇左朗 主力老化開始見底

閘中場前鋒
大把位要執

訓左無睇
請問八強對邊隊

中場成日唔現位
記得好似前幾場經常出現兩個中堅同丹尼路係中圈三角互傳咗一排都冇人現位
兩閘又成日hang機企定定喺到
又唔做overlap
又好似同某啲人有心病咁成日唔傳波

想問下, 點解迪列治放左係後備既?
前幾場我睇佢踢, 都仲係好好架

有基艾法，大巴丶朗係達哥廢啲

因為派路戇鳩囉

祖記d 機動力真係好弱
近年直頭無晒反擊
耐唔時先有一個tevez 基艾沙呢類爆得嘅球員

前排成日都見啲人係fanpage到吹奏迪美羅我睇左佢對疤領紅嗰場之後已經覺得佢防守好粗糙 根本唔應該正選

本身疫情已經冇左好多收入
冇錢炒/請教練之餘而家冇埋歐聯筆錢
睇嚟下季唔賣走幾件都埋唔到數

所以先話佢有價好放

阿積士勁喎
唔係衰自爆分分鐘攞埋歐聯
利決賽踢得咁閪

成晚踢得最好既就換走....
要進攻就換大閘...
女人達打左成晚唔知佢有咩作用，開頭兩個黃金chance都比番門將...
朗好明顯老左，今季跌曬，無得怪佢..
成晚左右橫傳，吊入去既波又西，係朗第一球助攻先叫吊直線入去

唉
派路你都係走啦

過左去就算，計教黎都無意思，希望之後改善下啲進功，多啲組織，下下屈個人能力，同斬燒味，唔會行得遠我

正正經經請個教練啦
大佬人哋拖丹都教過幾年b隊兼做過助教
哥狗都係b隊上嚟 撚伯教過英冠先教大會
你咁樣塞個0經驗嘅球員教即係玩死隊波啫
進攻一pat屎咁 一向前傳就失 懷疑冇練過走位

當年比阿積士踢出局，就係死係特歷治啲犀飛頭錘到！
依家買埋特歷治，但完全釋放唔到佢進功頭錘嘅威力，簡直浪費！

牙朗應該走架啦
佢唔岩踢法
佢想要反擊快波
慢到仆街呢度
37 了，同花一齊psg啦

派路係新人，歐聯出局都預左
除非冇頭四，如果唔係都支持佢帶多季

相反，買人嘅柏總就可以收皮炒得
夏天冇補強左右閘，冬季轉會乜都冇做過
屌你老母

唔好話16強 就咁波圖呢d隊都過唔到以人腳黎計講唔過去 你話對手係皇巴拜曼就話啫

下年達，美國仔都唔知仲留唔留 朗又唔知會唔會走 唉

人腳冇問題咪即係領隊問題囉 條撚屌個教練牌上年9月先有咋 揾佢嚟教

其實朗走係好事黎
隊波繼續以佢做核心踢
就算俾你fit多兩年
之後都係要再夾過
好聽d就俾朗踢埋最後兩年
難聽講就浪費埋而家當打球員既時間
你見隔離伊巴就算有貨交，都唔會倚賴佢做核心

自朗入祖後開始追
真係睇到想死
近幾季 屌帥個季 好似已經最好
有啲好明顯弊病
啲球員揀波俾 尤其隻大盜
成日啲隊友走空位 都唔會交
睇live 尾段 基艾沙係左邊入躡
甚至經常只係1對1嘅局面
都唔傳過去
未到生死關頭都係妹下妹下
極少嘗試俾直線 踢法完全冇侵略性
琴日追到2-1
好似都係得基艾沙同朗想攻
其他人好似等加時 諗住打多個人贏硬咁

呢度啲人好鐘意大盜 唔知鐘意what 寧願佢打返前一格

講真我係佢上年就走啦 又唔係多時間

so true牙朗以前一跑位就有隊友睇準機會做波比佢去做finishing 呢個先係佢最煞食地方
宜家係祖場場都要縮後一格去做駁腳/幫波 完全唔係佢嗰皮
其實呢場都見到好多球隊友一攞波佢都即刻上前入zip 但中後場嗰堆只會繼續左右橫傳 眼尾都唔會望下佢
c22第一球其實已經睇得出只要睇準牙朗跑位去出波基本上已經係一個入波嚟，但祖永遠都唔會有人做到呢啲配合浪費左個神鋒

屌帥 大保健 又唔中意
沙利波 又話炒
派路波 又話炒
大家好難服侍呀

其實有邊個會expect炒完沙利請派路 客觀成績會更上一層樓?
歐聯出局 + 聯賽冠軍/保前四 = 合理期望
既然請得新牌仔 管理層預左架啦
再者 要出糧比C朗 那有錢炒魷今季連前鋒兩閘都無錢買

下年唔洗出糧比c朗啦 可以洗牌

最驚佢連借個班 都冇錢買斷

我祖係歐洲咁多隊豪門入面
唯一一隊咁多年堅持唔買攻擊中場
中場完全冇創造力
買個夏蘭特返嚟都冇用
國糞起碼都有個艾歷臣
我哋乜柒都冇

佢出親場場都俾人屌架喎 ching

有plan B
傷左成季冇出過嘅大巴拿

國米中場個Barella， 不知幾好波，前面馬天尼斯又係明日之星。睇下國米依家個入球數冠絕意甲，就知今年底佢贏。
蛆中場問題組織弱，進攻唔流暢係死症，見基艾沙咁搏争個機會返黎，最後都係出局，真係鄧基艾沙可惜！

感覺馬總做事有規劃d

主席今次so燒啦

嗱 屌還屌 中意還中意 兩樣野黎o既 唔好撈埋一齊講呀下

wow
唔睇唔覺
原來派路波 失波最少防守力冠絕意甲

呢度每人至少印左兩件大盗波衫

Barella我想佢黎好耐，走動同全面性真係依家中場最需要
睇下買返黎既Rovella會唔會用，起碼有個人派牌，Arthur俾波好似麻麻

基艾沙心態好好

點解一到歐聯就犯咁多錯
硬係要送一球比人先
睇番又係輸一球,即係上場一開波送個球又係關鍵
我地入個4球對面係冇犯錯
輸4球3球都係犯錯, 踢西咩

想佢走好耐 對佢定祖都係好事 根本唔夾

本身係咁屌bentancur 不過其實冇乜所謂 真係比你入八強又點 打到咁咪又係比人屠

走啦
都唔夾
除非祖唔踢黃昏波
成班high tea戰術
其實繼續用吊帥咪好, 咩沙利,派路,根本越黎越差

真係得啖笑，場場讓對方一粒12碼先，排人場果到又係柒到無眼睇，下半場打多一個人都唔去盡黎攻，出局真係最合理嘅結果

下 次次都屌柒佢架啦

一定要大清洗架啦
前題係清得出

又清洗
其實今季已經清左好多人 直頭人腳不足

FT JUVE 3 - 2 PORTO (AGG 4 - 4)

這場比賽尤文主要就兩種進攻套路，邊路傳中跟後場長傳。算上延長賽一共送出了62次傳中，長傳球的佔比雖然不高，大概是總傳球數的10%再多一點(74/723)，但是利用長傳或過頂傳球發起攻勢的次數要比平常更多

尤文的第一個進球來自Bonucci的長傳找到Ronaldo卸球之後由Chiesa瞄準遠角打進，第二球是Cuadrado右路傳中再度由Chiesa門前爭頂攻進

雖然不能說這樣的進攻方式無法創造出機會，畢竟也讓Chiesa把握住兩次，另外還有開場不久Morata被門將Marchesin神撲救瓦解、以及Chiesa一次在邊路突破內切掃射擊中立柱的好機會

但是，當尤文大部分的攻勢只有長傳跟傳中，波圖就比較能夠採取預判和防守，並且可以在陣形不容易被打亂的情況下迅速迎接尤文的第2波進攻

Pirlo在這場比賽安排了3名中場先發上陣，Ramsey的位置雖然是右邊前衛，不過在進攻當中他的站位幾乎與鋒線持平，這導致尤文在中路缺乏層次，也沒有能夠串連中場和鋒線的接應點，只要尤文一控球Ramsey就準備啟動跟Ronaldo、Morata一起搶點

這代表尤文從一開始就打算放棄中場，Arthur和Rabiot的作用只有控球然後分邊或者回傳，他們跟鋒線之間基本沒有連動也不存在相互配合，更別說中場前插進攻，擅長前插和串連的那位已經被安排去前面搶點了

這場比賽給我的感覺像極了18/19賽季尤文在歐冠淘汰賽遭遇馬競和阿賈克斯，相隔兩年換了兩任主帥，尤文在如此關鍵的比賽還是僅有那兩招，差別在於助攻的人從Cancelo換成Cuadrado，進球的人從Ronaldo變成了Chiesa，但最終的結局仍然不變

下半場當Mehdi被裁判罰下，Chiesa在第63分鐘進球追平總比分之後，場上多踢1人的形勢其實對尤文相當有利，但此後儘管尤文仍繼續展開攻勢，也不乏射門的機會，但基本上打的還是只有那一兩套，且心態越來越急躁，導致時間越拖越長沒能夠趁勢一波擊倒對手

包辦過去兩季尤文在歐冠淘汰賽所有進球的Ronaldo這場比賽的狀態和表現不是一般的差，並且是尤文在場上踢得最心浮氣躁的球員，5次的射門選擇都不是很好的機會。Morata則是取得兩次絕好的機會卻沒有把握住。如果沒有Chiesa的進球(包括首回合)，尤文甚至連延長賽都沒得踢，雖然踢了也只不過是拖台錢

總結來說，尤文被淘汰輸得並不冤。兩回合都自己率先挖坑製造難度，Pirlo無法拿出令球隊踢得順暢的進攻套路，難以對波圖的防守形成真正的威脅，加上鋒線人員在這兩回合比賽不在狀態也是斑馬軍團出局的原因之一

任何一支能夠在歐冠取得好成績的隊伍，絕對都有一套可以積極參與攻防的中場組合，即便傳球或創造力並不出色，也要有足夠的跑動來推動進攻和支援防守

我所指的並非花錢就能夠辦到的事，關鍵在於需要建立讓中場融入其中的完整攻防體系，否則有再好的前鋒或後衛也是白搭

#UCL #JuveFCP
By Shin

清完無錢買
或者又是旦執件番黎

最慘係有啲瘀血清極唔走
辛度 哥斯達 膠邦 廢貝 迪迪仔 Rugani
藍屍我覺得都可以賣

膠邦都係等退休
其他果d廢貝已經算較值錢架啦

我地偉大o既副主席 尼尼 唔係咁諗

比我就索性賣左迪巴拉貝貝
換番舊錢番黎
買前鋒後衛
中場補番條頂級大肉腸

死疤狗 真係弱撚智 我話派路未教過波佢地可以覺得未教過波都可以勁

連登仔：美斯出局=小花/無鬥心，C朗出局.....

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

得翻一年約加上個市咁差
舊錢都唔方多得去邊

賣去疤頂小花啦

話時話，做咩個標題無左臨時呢兩個咁重要嘅字眼？

大巴拿翻唔到轉頭嫁啦
佢而家似KOL多過似球星
你有睇佢IG就知

Giorgio Chiellini won’t extend his current contract with Juve and is expected to retire at the end of the season. [GdS]

去頂尼維特個位啦

屌帥回歸

啱啦
基隊ug讀economics&commerce
仲有個mba

派路話有主席撐腰唔驚炒
重話重建先剛剛開始

聽完真係好撚驚

鬼有錢炒咩
之前應該都係更衣室炒大獲先炒沙利
輸完波主席係即刻出黎講會撑沙利
點知過幾日就話炒
你見沙利走
無咩球員同佢farewell就知佢同班球員關係一般
調派路上黎都係貪佢平姐
佢重係出緊帶二隊果份人工咋
同埋搵個新仔教都預左交學費
連沙利呢啲老屎忽都舞唔掂
好難expect派路一季可以fix到

這兩回合比賽算是反映出祖雲達斯今季表現

整季不停試不同配搭，看得出派路希望在比賽中透過不斷轉換戰術來控制戰局和製造機會。

如何突顯個別球員個人能力(發揮基艾沙單對單能力和射門慾，C朗埋門一腳/頭鎚)，左右轉邊/後場長傳來拉扯對方防線(邦路斯後場長傳，古亞達度右邊左右腳傳中，以至中場中球員在不同配搭下是否足以維持對比賽的控制力(拉比奧特，藍斯，Arthur，賓坦古亞)，一眾球員明顯需要時間適應。

現實並不是football manager遊戲，隨時㩒個掣轉換戰術/球員配搭就即刻出到效果。

坦白說，若你問祖雲達斯班球員究竟今季最強嘅進攻戰術係咩？最好配搭係邊幾個？佢哋都未必答到你

坦白說，若你問祖雲達斯班球員究竟今季最強嘅進攻戰術係咩？

好易答姐
咪就係大盜追住達子個頭黎斬囉
琴晚都有球呀
最尾仲變左做基艾沙頭鎚入波添

真係一沈百踩
班傳媒都瘋狂踩埋一份
咩買牙朗係失敗，冇撚用，快d放之類
又年年16 強，以前冇佢都輕易入決賽咁
入哂佢數
今年係罪臣
但前兩年，明明都包辦哂入波
後防成日自爆，成日輸住黎踢又唔提
仲講好易入決賽
仲係以前咁咩，吊師個陣試過入決賽先失3 球
而家呢隊野大壓少少都爆

個卡斯辛奴係咪同牙朗有仇
不停咁屌鳩佢

佢成日屌我地抽我地水架啦

咁老實呢支已經係上上簽，自己踢成咁抵比人串，d fd都問點解人地打少個都入到

見到news話賣朗了 但keep 派路

⛔️ #DEMIRAL ⛔️

🇮🇹 Demiral ha riportato una lesione di basso grado del muscolo retto femorale della coscia destra. I tempi di recupero sono di circa 20 giorni
🇬🇧 Demiral has a low-grade lesion of the rectus femur muscle on his right thigh. Recovery time is approximately 20 days.

佢同de ligt真係相剋架喎
一個好翻就一個傷

01:00
Cagliari? - ?Juventus

1:0

3:0

1:0
魯嘉妮一箭定江山

🇵🇱 Szczesny
🇧🇷 Danilo
🇳🇱 De Ligt
🇮🇹 Chiellini
🇧🇷 Alex Sandro
🇨🇴 Cuadrado
🇸🇪 Kulusevski
🇫🇷 Rabiot
🇮🇹 Chiesa
🇪🇸 Morata
🇵🇹 Cristiano Ronaldo

#CagliariJUVE

今季實係國米拎
係睇下垃圾祖可唔可以第二⋯

丹尼路似又打中場

第二？
前四都未必有

朗

魯賈尼係借過去定已經轉走咗？

借

牙朗呢下真係紅得

原來爆埋肛

爆哂缸睇見都痛

摸奶

廢撚到

中場出拉比同擔泥係咩玩法
完全波都控唔到做唔到

牙朗again

咁就領先兩蛋

朗轉左12m射法？

個龍真係慘

牙朗要拎弱隊發泄

達今日做乜鳩

Kulu

丹尼路會唔會踢下踢下取代左賓達古架

朗戴帽

30分戴帽

32分鐘就載帽

真
對波圖又唔見佢入三粒

朗 癲到
基艾沙

牙朗again and again

留力聯賽

幾耐無見我祖30分鐘入咁多球好滾動

波圖企左六個喺前面差好遠嘅

基艾沙真係好撚勁
廢貝可以賣了

即時換入

朗今日要幾多球發洩

因為波圖中堅唔係Rugani

燈撚到

30分鐘3球90分鐘咪9球？

達子無態得好緊要

有態過咩

今場兩個中場明顯係企死兩個中堅前面
中場冇失位
條防線壓力細咗好多
派路終於諗通咗
放b30/a5出嚟真係得眼神防守

你見佢有態個陣就越位之時

但兩個中場得個守字
運唔到個波上去

達仔走得太前

大盜真係

牙朗受左好多氣谷到爆

但係中場冇 A5冇人肯將個波向前傳

好過之前左猜右猜攻唔入然後輸反擊

隊波出局佢食晒d負面野

公道講佢表現係唔好架啦 但冇輸送的確係真

隊波又冇form冇人走位冇人交波咁 兩回合都自爆

真係有d無辜 人牆單野又係搵黎 佢跳唔跳都比人入架

要怪不如怪冇搵個訓係地下封地波

基隊傳波真係嚇撚死人

好彩唔係等摸奶救命

達子比人睇穿哂

廢貝=透明

廢貝

廢貝呢段爆得好勁

艾沙莫亞

....咁樣飛機

一腳射走個大四喜

比利認數了！「C朗打破了我的正式比賽進球紀錄。」

對賽卡里亞里後，C朗帽子戲法將職業生涯入球數字提升到770球。比利在個人社交媒體祝賀C朗打破了他的正式比賽進球紀錄。

數據統計，C朗在今年1月以職業生涯758球超越比利的正式比賽進球紀錄，不過比利祝賀C朗打破了他的正式比赛入球紀錄後就更新了自己的IG，簡介改為「Leading Goal Scorer of All Time(1,283)」。

今場意甲戴帽後，將個人職業生涯入球數提升至770球後，比利送來了的祝賀。

比利在個人社交媒體展示他與C朗在FIFA頒獎典禮上的合影，並寫道：「C朗，生命是一次單獨的飛行，每個人都有自己的旅程。你擁有多麼美妙的旅程啊！我很佩服你，我很喜歡看你踢球，這對任何人來說都不是秘密。」

「祝賀你打破了我的正式比賽進球紀錄，我唯一的遺憾是今天不能給你一個擁抱，但我把這張照片帶著深厚的感情留給你，以作為存在了多年的友誼的象徵。」

仲有一場對國米
打少場
可以追剩3分
國米輸一場就得

打少場爭10分
當贏哂拿玻里同國米都爭4分喎

好心國米D對手認真D 場場都送分咁

下場我地輸番啦

而家睇翻擔泥佬都算唔錯既deal，起碼佢打到成五個位，鄧腳一流

冇佢出埋局 真正核心

真係估唔到，相比個陣簡些路的踢法，一味攻唔守，咁依家擔泥佬踢曬個後防，中堅右閘防中都無問題，仲要有埋長傳，岩用之餘仲有錢收，簡直係gd deal 啦

PS: 依家簡些路跟左哥帥之後，踢法有前有後，好大進步，所以 win win

劇本係贏拿仔贏大國際，追到同分/反超
然後再對榜尾自爆

呢件衫靚到仆街，可惜絕撚左版

我有，仲睇唔開印左Rugani

暴殄天物

重口味

真祖

出奶力爭意大利杯算啦
咁樣派路假假地都叫雙冠王
o係聯賽落後干地10分
聯賽豬左架啦

保前4先啦

打真藍黑唔覺得贏到

單冠王

笑左

搞乜呀大佬
r連出局搞到痴咗線

好核突 呀朗都carry唔到啦

膠都唔想比

比我就印魯加尼

一年柒過一年，想點

屌成粒排球咁

正式轉型祖雲排球隊

列治史迪拿退役後轉行：手錶維修師傅

前瑞士國腳列治史迪拿（Stephan Lichtsteiner）在退役後成為了一名手錶維修師傅。
列治史迪拿職業生涯曾效力過祖雲達斯、拉素、里爾、阿仙奴等球隊，他在去年8月退役，如今在瑞士蘇黎世開了一家鐘錶公司。
37歲的瑞士人說：「我想做一些有創造性的工作。」
「作為球員，你只能踢到30多歲，然後必須找點別的事情做。」
「足球和鐘錶有相似點，如果球隊不完美，你很難贏波，一塊表如果有地方不對勁，那也不會運轉。」
（彼特洛赫里）

除左件排球衫柒啲之外
另外兩件簡簡單單又幾好睇

好心用返粉紅色做第二作客咪算囉

我有件pogba 10

意甲歐聯全軍盡墨

蛆真係好唔爭氣，屌

真，近兩年已經叫做抽到好簽

又話鬼佬唔講孝順o既

Info @romeoagresti : Juve have called few players. I have been told that they are following Valenciaʼs Lee Kang-in with a little more continuity. Cherubini put him in the sights — this name must be watched seriously. ✔ @juventibus #JFC

李康仁都幾勁喎
有啲兒子feel

🧐🤯🤔

姐係點 朗番馬？

可能係

The latest report on his return to the La Liga side from Dario Gol via Calciomercato claims that the attacker will be happy to return, but he would only do that if Zinedine Zidane is still their manager.

拎返一億先講

C.朗拿度連續第二年榮膺意甲最佳！還進最佳陣容

意甲職業球員協會公佈了上季意甲最佳球員的得主，C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）連續第二年當選。

上季C.朗拿度在聯賽攻入31球，幫助祖記奪得了聯賽冠軍，他的表現得到了評委的認可。2018/19賽季，C.朗拿度也是該獎項的得主。派路（Andrea Pirlo）和伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）曾經3次獲獎，並列史上最多，C.朗拿度距離他們只差1次。

同時，C.朗拿度還入選了意甲最佳陣容。

意甲最佳陣容：

門將：當拿隆馬（AC米蘭）

後衛：特奧-靴南迪斯（AC米蘭）、迪維積（國米）、邦路斯（祖記），高辛斯（阿特蘭大）

中場：路斯-阿拔圖（拉素）、巴雷拉（國米）、高美斯（阿特蘭大）

前鋒：C.朗拿度（祖記），恩莫比尼（拉素），戴巴拿（祖記）

（卡拿斯）

膠邦

🟢

#Bentancur is healed from COVID-19 // Bentancur recovered from COVID-19

22:00
Juventus? - ?Benevento

0:4

...咁樣排陣法 真係奔放到暈
真正意義上係防守球員..得4個..
肥迪膠邦丹尼路CCC
半場再換埋大盜出黎

大盜今場後備都冇好似2黃停賽
frabotta 究竟得罪左派路d乜咁耐都冇得出場

傻邦學人轉身
慢L到

真係好慢
我都笑左

悶和格
完全冇攻勢

B33廢到港超都未必夠班踢

屌你老母廢貝真係好撚廢

廢貝 已經有好幾下 無壓力下犯錯..

冇速度冇技術完全過唔到人
連俾腳波都俾得勁撚閪

走位到位都無用，根本只係識傳擦鞋仔波

Kulu又係過唔到人

pjaniclization
比真力化

丹尼路射到咁

咁樣樣值20M

應該有18m係買個樣

真係唔知邊度來嘅自信，點解覺得咁樣可以贏到波

難得早場，踢乜鳩

今場有冇防中
中路防守經常俾對面猜散

手球又唔吹var 要來做咩

Kulu真係好撚慢
買黎做乜鳩

老老豆豆
我有少少掛住賓達古
佢處理D安全波 擦鞋波 比真力o既工作 佢處理得比較好

熄機算 垃圾到真係唔想睇

一向都係咁，到今時今日都仲係沿用幾年前嘅打法，中場放比對方猜，主要縮係禁區守，引對方上前，有機會就搵空位反擊，完全唔識主導場波，加埋部分球員質素，成隊波四不像

原來咁樣係唔計手球，個準則成日唔同

屌你老母達

廢具我屌你老母

廢達..

放平叔出黎試踢左閘啦不如

對方個龍牌都唔使俾？

個龍衝出禁區用手牌都冇張

真心痴撚線

紫貝收皮算把啦

如果係踢祖記一定黃，紅都有機

捨得炒派路未

派路真係死牛一面頸

屌 隊波做乜鳩野事

同對面恩沙基調轉喇

其實覺唔覺佢個442好撚垃圾

進攻334 性病墮後拉比奧特就偏埋一邊空哂
防守偽442 對面幾個就輕易打反擊
個個都睇到 係派路教練團 尼維特 主席睇唔到

佢條中場已經接近零創造力 左右中場得chiesa 有能力向前 另一邊完全係廢撚左 其實同之前又係一撚樣 實際上又係完全零form之後屈個人能力嬴波

兩個中場鐘意標咗出去
攪到中間空曬冇人遮線
明明上場擔泥佬打防中條防線壓力細好多
今場又打回原形

兩邊廢柴
兩邊斬去兩邊

牙朗招牌射龜

貝真係廢到on9

垃圾到
踢乜撚野

一啲進攻組織都做唔到，去到禁區附近淨係識斬斬斬，垃圾到唔想講，一啲大志都無

回傳用手都唔吹

輸撚埋

無大盜
達子威力減半

真係好撚on9

吹脹

豬了

傻邦跑埋去眼神防守把L咩

對波圖輸完呢d波都仲唔學精，呢年兩年唔使諗定有冠軍，大重組

防中位真係鬥派膠

抵撚死
隊波執柒左佢啦

咁都無12碼？

今場係斬都唔敢斬
不停橫傳然後輸反擊

呢隊波係好鍾意係後場同禁區玩波

都唔係第一次
辛祖，廢貝都試過

基艾沙個下完全無事？咁撚黑？

垃圾到

廢貝我屌你老母係咪以為自己好爆得

19邦遠射

最後都係比對面狂拖時間到完場，抵撚死，成隊波到教練大執啦，垃圾到咁

不論大盜定擔泥佬 都好鐘意踩定個波諗下傳俾邊個
對面就有時間mark人

大盜哥要睇下係咪fd子先比 唔係就向後得身位搏foul要個60碼free kick

支持朗走
浪費左佢三年

大巴拿都賣撚埋佢算
冇撚用

大家又哂2個鐘睇左場垃圾閪波

隊波真係無野叻
自爆就最撚叻

要豬的 始終都要豬
家下干地笑到gapgap聲

真對佢自己同成隊都唔理想
依家係互相拖累 但牙朗太貴要搵人接都難

煙sir是無辜的

如果場波係0345開波
大家會唔會打爆個mon

當初肯加人工比屌屌咪無事囉

大巴都支持佢走
成日傷 又冇態 又冇火

垃圾波，係要柒左粒自爆，先見到少少血性去進功，雖然都係功得好流，但至少肯跑肯攻呀。
一早比啲積極性，就唔會輸到咁柒啦！

兩粒罪球，咁好射，阿朗哥當射龜咁射人牆，屌，真係自作孽不可活！浪費晒啲咁好嘅罪球

近排0345都無人睇啦 1頁都推唔到
而家歐聯出局 又落後國米咁多分 大家訓教好過

有邊隊會肯買佢
咁既態肯定做水貨
其實祖黎個年就應該走

賽後柏總力撐派路
隊波有排沈

點解咁多自殺回傳
聽講係派路條撚樣要求咁出波
你老母自殺回傳輸哂所有野

好彩半場瞓著左
講真俾左成半年多派路，隊波依然冇乜隊型，真係考慮下炒佢啦

都痴線
搵個菜鳥教練預左西啦
最好根本係吊帥,攪咁多野不如一路都吊帥

吊師是無辜的

其實今季個陣容
代落屌帥最後一季打嘅433都幾合適
特別係條中場
屌帥成日叫兩隻中場衝入禁區搵機會
rabiot同b30都係跑得嘅人
跑上跑落點都好過迪奶同馬杜迪
可惜宜家派路要佢兩個企定做區域防守
完全發揮唔到佢地跑得快嘅長處
派路次次對親啲下游都老鼠拉龜
真係要諗諗計

我覺得欠一個馬杜迪大肉腸
當然要係改良版
條中場WORK RATE唔夠,覆蓋範圍唔夠,硬度唔夠
琴晚換入肥仔麥同賓達古 兩個好氣好力 先有改善
肥仔麥仲有一段仔硬爆

尤文前主帥Allegri昨天出席了Sky的節目“足球之夜(Calcio Club)”，談到了自己的近況和關於尤文的內容

“我的未來在哪？目前還不知道，今天很高興來到這裡和大家聊天，我已經有一段時間沒有這樣做了。當我還在執教時就很少看比賽，離任後我差不多有一年的時間沒有看過球，現在我偶爾會從教練的角度來看看球賽，最近看了熱刺和拜仁的比賽。”

“我認為現在義大利足球應該要好好幹點正事了，我聽到了很多外界的聲音，我認為義大利足球應該要有所反思。我們不應該總是把所有的鍋都甩給老派教練，而是更應該將注意力放在球員的培養上。的確，戰術在足球比賽中是很重要，但我們的青訓絲毫不在乎球員個性的培養也是不行的。”

“我會為防守球員感到著迷。當Pepe面對尤文踢出了一場偉大比賽時，我會感到很興奮，就像Chiellini面對卡利亞里時做的一樣，他的兩次關鍵搶斷讓我高潮迭起。”

“我不知道波圖和門興是否擁有比尤文和國米更好的球員，但我認為我們必須要靜下心來踏踏實實的思考，回到最基本面的東西上，知道如何傳球，如何從後場發動進攻，知道什麼時候該做什麼事，這樣的話波圖和門興就不再可怕。”

“當然尤文真的非常不走運，我為他們的淘汰感到遺憾，他們絕對有能力進入8強。當你有機會執教一些技術非凡的球員時，你必須要照顧好他們。也很遺憾尤文今天下午輸了，但必須要說的是，貝內文托的確做到了一些非常重要的事。”

“離開尤文，我認為這是觀點不同所致的結果。在我看來，踢足球就是為了取勝，主席沒有告訴我他接下來會選擇Sarri，我們幾乎在所有事情上都達成了共識，直到離任的那天我甚至都沒有意識到我和尤文已經分道揚鑣。”

“換帥是主席的決定，我們一直保持著很好的關係，5年的風雨共濟是美好且不可複制的，但是5年的時間仍然保持著新鮮感也不是那麼容易的事情，這就是為什麼主席想要改變的原因。那個賽季的結局就是我們之間關係結束的縮影，在阿賈克斯面前我們沒能拿出令人信服的表現，但我仍然對我的球隊非常滿意。”

“回歸尤文？我不知道，現在很難說，而且Pirlo現在做的不錯。3年前皇馬找過我，但當時我想留在尤文因此拒絕了皇馬的邀請。的確我也曾收到過其他球隊的邀約，但我希望能在6月之後再成為一名教練，我想念和球員們一起奮鬥的日子。”

“當年義大利杯準決賽對那不勒斯的次回合，我希望上Barzagli變陣5-3-2，我對Alves說：“Dani，我們要踢5後衛了”，當時他迅速反應過來：“懂了，我這就去盯防Insigne”。執教偉大的球員總能讓你受益匪淺，我們和巴薩的比賽，也是Alves，他對Neymar的防守堪稱一絕。”

“在卡地夫的歐冠決賽我們輸給了皇馬，因為我們的防守沒有皇馬好。當兩支頂尖的球隊正面對決，誰贏得防守誰就可以贏下比賽。”

“我不知道目前的尤文距離歐冠決賽缺少的是什麼，在我看來他們本季踢得很好，仍然保持著聯賽前4的競爭力，打進義大利杯決賽，贏得了義大利超級杯，不要忘了這都是在受到疫情影響之下取得的成就。”

“本賽季的尤文，Chiesa踢得很棒，Morata在季初扛著球隊前進，中場也在逐漸變化之中。在我看來這些球員都挺不錯的，時代正在改變，球員們的特徵和類型也在發生變化。球員不是機器，是擁有靈魂的不同個體，因此你必須要重塑團隊之魂。如果一個球員離開了，那麼就需要找到和他擁有同樣靈魂的球員來補充，所有球隊都會有一個盛衰的過程。”

“我相信尤文仍有機會贏得義大利杯冠軍，只要能取得歐冠資格，那麼對於現在這支尤文來說就是一個積極的賽季，看到他們取得的成績前你必須要想到這支隊伍遭遇了多少的傷病。目前義甲的情況是老將當道，Ibrahimovic、Ronaldo和Chiellini仍然是聯賽的中流砥柱，這是我們大家需要反思的問題。”

“如果義大利能夠在歐洲杯取得好成績，那麼我們就能夠找回自信心，如果夏天的成績很糟糕，那麼我們將繼續沉淪下去。所有人都對義大利隊抱有很高的期待，但無論結果如何，我們都需要保持一顆平常心。”

“今年尤文的陣容很棒，但仍處在一個重建期，國米則更加成熟一些。從一個局外人的角度來看，國米在歐冠淘汰之後明顯更團結了，其實以他們的陣容應該有機會沖擊歐冠4強的，Conte的工作很出色。”

“當Dybala來到尤文的時候我就告訴他你不能夠踢中鋒，因為在巴勒莫時他的活動範圍距離球門起碼有50米。實際上Dybala是一名非凡的球員，目前尤文缺少了部分的東西，少了Dybala就讓尤文缺少了進球得分的能力。”

“在我看來Bentancur不能在防線前踢球，但他依然是個重要的球員。Suarez還是Morata？從職業生涯來看是Suarez。Morata成長了很多，他是個大場面的球員，在一場定勝負的比賽中他是很致命的。Pirlo還是Iniesta？他們是類型不同的球員，可以搭檔在一起踢，我會選擇Pirlo，因為我執教過他。”

“要在3、4月份解決所有的問題太難了，這是在11月份前該做的事。”

#Allegri #SkyCalcioClub

By Shin

屌仔

當時個個反屌，依家知屌蛇嘅好未

“在我看來Bentancur不能在防線前踢球，但他依然是個重要的球員。

屌蛇一早睇清躝坦古

返嚟啦屌帥

要尼維特走先有得傾喎

領隊問題
我一律建議摘名鞭屍

屌帥心入面實笑到gapgap聲

在我看來，踢足球就是為了取勝

自首

其實你哋換走屌帥冇乜問題 當然佢已經帶到去𥖁頸位 換人為左更上一層樓 拎歐聯 點知最後結果係downgrade埋 場面同以前差唔多但係連至少屌帥柒還柒嬴波呢點都做唔到
利申朗迷18/19開始睇

睇下個積分榜
隨時會俾拿玻里過頭

下季牙朗可以挑戰歐霸

牙朗仲係隊先算啦

Shouting and insults were heard in the Juve Locker room after the game yesterday. There was confrontation between Agnelli and Pirlo. Andrea Pirlo isn’t as confident as he was last week about keeping his job. Via [La Stampa.]

管唔住了

一挑戰歐霸
C朗賣得啦
藍斯 拉比奧特 迪巴拉 呢堆高薪怪賣得
高薪可以留低o既 得肥迪

隊波攪成咁真係唔開心
歐聯16強出局
現在重要擔心埋前4
唉

求求屌帥回歸

可能連肥仔都留唔住

話祖記阿豬阿狗教都贏聯賽嘅人去哂邊

女人達呢排又變番廢柴
季初果然係假象黎

祖記最癲都係歐冠入決賽個兩三年 齊腳又當打 之後朗黎到隊波又開始走下坡 有用既賣走哂 睇下個年同而家個陣真係屌出黎陣廢之餘教練又廢是但一樣勁都可以吊下命 兩樣都廢真係仆得街 靠個人能力就食得屎 呀朗已經36 做埋門個腳就得姐 點同你下下禁區外組織 中場又冇人做波 後防又係咁自爆都唔知點踢 衰d講祖而家個陣根本就老弱殘兵

當初又唔買奧燒番黎派下牌 而家隊波中場創造既又冇 有技術既翼玩9981斬又冇 點踢

如果炒派路
我唔覺得會揾返屌帥
想即食而又available選擇唔多
我就覺得可以試下肥賓

肥賓唔好啦掛佢教皇馬都教到成pat屎

According to La Repubblica, #Juventus don’t have enough money to hire Jurgen #Klopp or Pep #Guardiola and Gian Piero #Gasperini, Simone #Inzaghi and Luciano #Spalletti are possible replacements for Andrea #Pirlo.

Don’t have enough money所以當初搵派路搞到而家咁
睇嚟都要開始輪迴
冇錢 -> 炒唔到人 / 請二線教練 -> 輸 -> 冇錢

有冇人翻譯大巴拿ig段野

Gasperini啦，名宿

今天迪巴拿係IG提及人世間最痛苦既事莫過於無法係球隊有困難時出手幫忙，文字間感受到對球隊既愛。

「無野開心得過如果可以係哩幾個月幫助到球隊，但無法同隊友一齊上場比賽令我感到十分痛苦。我地仲有兩個月既時間去奮鬥並且更重要既係我地需要團結起黎！我會繼續練習希望可以盡快係休息期過後同隊友一齊比賽。」

佢個踢法咁機動
我地班大帝適應到嗎

眼神跟到

淨係對閘已經唔得啦
人地要求翼衛轉數高、速度快、要有身型殺到入禁區埋門，我地班人冇個合格

大盗

Ozil?佢連土超都踢唔掂wo

不過老實講 其實而家根本係互相拖累 你又要比天價人工+太大支出重建唔到 球隊 c朗又作為一個goal poacher完全冇供應 臨老先摧殘自己生涯 分手對大家都好 唔好再浪費大家時間

最已陣

班高層上得連登多，信錯連登仔講意甲搵老母教都贏

簡些路咁好波又賣

簡些路 文蘇都唔應該賣

M子最後果季傷完啲狀態其實已經drop drop地
去到阿聯猶啲數據都麻麻
就算宜家去到ac米蘭都係傷多過踢

傳緊買gosens

M子好似同阿聯猶球會交惡
玩左幾場就解左約

簡些路好似係因為balance 翻條數
同埋換咗丹尼路 都算太差嘅

真未來葡萄牙隊長都賣

有幾好波呀 早2年輸阿積士咪就係輸佢

簡些路其實2018世界杯都無得踢

大巴

永續大盜

大盜unsellable
搵阿荗要咩

來自《Football Italia》的獨家消息表示，祖雲達斯不會提高給迪巴拿的續約報價，因此他可能會在今年夏天離隊。

迪巴拿的合同將在明年夏天到期，因此如果他不續約，祖雲達斯就得在今年夏天賣掉他，以防他在明年自由身走人。而來自該網站的消息源表示，祖雲達斯去年為迪巴拿提供的1000萬歐續約年薪（包含獎金），目前仍然是談判桌上的唯一報價。

迪巴拿和他的經紀人已經在賽季初期的時候拒絕了這份報價，但祖雲達斯表示這份合同是最終報價，要麼接受，要麼就走人。迪巴拿的經紀人在最近沒有跟祖雲達斯進行聯繫，因為祖雲達斯的立場非常明確，加價是不可能的。

本賽季因為傷病方面的原因，迪巴拿幾乎沒有什麼出場的機會，但他希望能在國家隊比賽日之後重返賽場。